有無人覺得自己好獨?

自己個人本身無咩朋友 唔似其他人小學已經有班人一齊玩 我又無突登去識人 去到中學畢業都唔知自己目標係啲咩 考DSE又比我中文考到個3 入到個都專既科 上到大學當然有玩OCAMP 上莊 雖然係識到啲人 玩得都開心 但自己一個既時候又唔會話好失落 有無可以比啲方向我
利申: 19歲A0

信眾:
請問我將來還會獨嗎

我:
放心,十幾廿年之後就會唔同

樓主:
會有方向改變到嗎?

我:
會習慣